窮遊日本

Budget$30,000円 / 5days

剛到埗等緊拎pass 間JTB又遲開又多人

乞衣

30000 食到幾餐

大約$500/day 我又唔買衫褲鞋襪 預有2-3餐食松屋/ 便利店

如果買左Pass又唔買野，30000yen都唔算窮遊啦

終於搞掂車飛

出發秋葉原

幾好呀，乞咩衣唧
松屋正呀

唔同玩法咋
第一句就話人乞衣

賞櫻開始

松屋x3

$30000唔係$3000

松屋其實好高汁 一個set加杯highball or beer 男人既浪漫

櫻花呢

中伏咯 全部謝晒

22號先開呀

真窮就不要遊

做乞衣仲要show off做乜撚野

樓主今次旅程有咩目標

30000yen都比連登仔唱乞衣

一日洗5舊有咩問題？
你平時喺香港一日洗幾錢？
點解去旅行一定要洗得多過喺香港？

no plan 因為第一次去

cls有30000円5日邊算窮遊
就算1000-2000円一餐都夠用
樓主有錢到坐skyliner出上野
真係窮遊果d坐普通列車慢慢爬出去啦

咁啱既我都起日本自己一個獨遊緊（第一次都係無plan），有無興趣一齊？

坐京成SKYLINER 窮撚乜野呀

諗住去邊度玩？可以比建議你

窮到連花期都未到就去學人賞櫻𠴱下都唔知佢做乜？

要有幾跑輸大市先問得出呢條問題？

死乞e

我都淨係夠膽坐1000羊巴士出東京昨

窮遊唔係問題
問題係買定pass&唔購物，如果住宿錢唔係俾現金，一日淨使6000yen真係唔多窮遊喎

課三單冇左啦,30000羊都好意思講出黎

咁啱

東京-金澤-名古屋-大阪

cls

哂錢

笑到仆街

原本冇預去東京 不過冇夜機飛大阪 所以焗住飛東京
陣間再搭內陸機去金澤

窮遊但搭skyliner,笑左

便利店入面既野 好好食 , 款又多

咁撚窮就慳啲啦，遊撚咩！儲夠錢玩盡佢唔好！
窮遊撚正岸鳩

入CONBINI 買野又叫窮遊

住WASHINGTON 住半島都叫窮遊啦

30000yen 5日計埋機+住宿都好同人講窮遊啦

想知以家大市係咩指標
想知你有幾跑贏大市
咁其實你喺香港一日洗幾錢唧？

難得去到咪咁刻薄自己

係東京站食個lunch

窮呀
利申：星期日成田坐完出市區，聽日會再坐去成田

咁搭車法應該好貴

東京30000yen 5日緊係得啦！
利申：試過

冇計為左彌補夜機同早機果半日時間

有Pass怕咩?

自內陸機，雖然都係唔貴

佢5日去唔同地方

順路拎完5日pass都唔夠時間去轉秋葉原

食松屋 便利店野食 ok ge

佢或者睇左 30000 係港幣。

樓主唔好癲啦

5日留哂係東京玩啦

係咪已經比哂錢買機票

酒店機票book曬

哩個咩膠野公園POST 黎

好似之前貼咁, 咩「第一日係大阪, 第二日去弘前,
第三日係山形, 第四日返青森, 第五日係shizuokua
第六日落秋葉原, 第七日落名古屋, 買全國 PASS 好唔好?」

人地鍾意咁玩又唔得咩
自己開心咪得囉

事實係咁樣玩唔方開心

我點同

行半日已經好攰

有冇咁撚無知
未開當謝哂？

應坐900yen巴士

係蠢遊

我又唔係專登去日本賞櫻

5日 只係係坐車都坐成日

常識嚟
蠢就蠢啦
5日去5個地方

依家去緊羽田機場 但發現冇帶book機票果張信用卡
唔知比唔比機票我

常識

無問題

3月中去東京話櫻花謝哂唔係無知同蠢係乜？

佢係咪傻的嗎？已經夠窮又要衰貪心。

一日去一個地區

樓主有冇去大雄屋企借個傳送門來用？

笑撚死

終於可以坐低休息下

香港->成田->羽田->小松？
係咪我睇漏野？
咁撘法有咩好處？
我無論關西轉機/JR、羽田轉機/北陸新幹線，就算名古屋撘巴士都快過平過同方便過咁樣撘法

咁銀座五明加一杯Romanee Conti係咩

根本唔關窮唔窮遊事

係亂來浪費時間遊車/機河

番來冇耐
6日/4萬我都覺得有少少吃力，唔係想食咩都得，同埋間唔中交通同門票又食左一筆咁

行程本身唔難

搭內陸機去小松真係笑死
下次問下意見先丫嘛
仲有呀，果張PASS唔包名古屋直去大阪，一定要返金沢

如果你仲未開始用果張PASS，依家仲有得返轉頭呀
金沢直去名古屋，同埋名古屋直去大阪，用果張PASS都要補錢

20000yen都試過，唔買野根本輕鬆

點樣樣返轉頭？
名古屋去京都搭巴士可以解決
金澤去富山搭普通車使唔使補錢？

經富山去名古屋唔駛10000YEN播
張PASS就14000
小松空港搭去小松駅270、金沢駅1130
即係張PASS慳得860，仲蝕一程轉車

窮遊丫嘛，我就同佢計到盡

ok
咁張pass未用可以退錢咩？

U 係樓主分身?

樓主好似對旅遊一個地方要預幾多日0概念

以為5個地方=中環尖沙咀西貢銅鑼灣澳門距離

喂大佬呀
點睇我都係趁下熱鬧啫下話
樓主都仲未畀人屌走使唔使分身呀

好奇問下姐

佢plan錯哂, 如果東京夜晚bus去名古屋, 之後先用pass去金澤最後大阪, 就食盡張pass外仲慳番程內陸機

雖然5日4城仲要距離咁遠都係唔係去黎為咩

邊有咁多分身吖
你估香土咩
咪乜都陰謀論

五日四城衰過走難

到左小松 依家搭巴士去金澤

我覺得吹大左 上年去東京 食過一次就一連七日都無食過

樓主表演點嘥錢嘥時間遊飛機同車河

完全係吹大咗
尤其喺日本根本大把嘢好食
駛撚日日去便利店食埋啲便利嘢咁on9
浪費個胃QUOTA

真 想知啲人話好食 其實係邊啲野好食

咁係有啲嘢好食
但日本實在大把嘢好食
唔駛食到便利店仲要話成日食
偶然1次就話啫

終於到金澤 可以去酒店check in 啦

成6點先到金澤
只去到香林坊食晚飯囉

當宵夜都仲OK

正餐都係出返餐廳食吧

咪係

早幾日去完都有少少既 30000咁多日唔係唔得但好少香港人會咁做姐

都試過開pass 日日新幹線但 因為有目的咁做 不過大家玩法唔同無謂理人點玩啦

酒店間餐廳要book先有得食 見到有溫野菜但要等
趁呢段空檔時間搭新幹線去富山食個麵頂住先

比面神軒留個正皮

比負評果班都係妒忌我有得去旅行啫

人地好撚過你食二手飯啦窮閪

吓

Lm, 多囡圖pls

3萬 真係齋行

要有幾唔知醜先噏得出負評係妒忌你個屎 plan 燶閪遊？

其實如果知醜根本唔敢開POST啦

松屋都唔係咁差姐
俄羅斯都開左間松屋

窮遊都可以好 smart 好有睇頭，但樓主呢隻相形見絀得黎但又沾沾自喜睇得出佢真係飄飄下。

係
唔係笑佢咩窮
係笑佢ON9狂搭車搭飛機去5日4個城
仲覺得自己好巴閉

做咩住金澤又要搭去富山食

因為佢當咗金澤同富山嘅距離= 中環 去灣仔

等溫野菜要個半鐘 有時間咪過去買個碗麵食碗麵lo

溫野菜其實只係連鎖嘢
都唔明有乜好去食

除左去左上野恩賜公園外，好似都係食同搭飛機...其實做左乜

可能係飛機迷

走馬看花嘅極致

咁咪就係旅遊咯

妒忌都黎唔切啦，咁既樣旅遊。

咪係 阿 以為自己好好咁 咪又係去同一個地方 只係買一堆垃圾同夾硬食到變豬頭就當人乞食

有什麼驅使巴打 5 日走 4 個日本唔同的地方

係窮呀, DLGH

關窮撚事 係傻 唔查定
早兩日我路過大阪城都影到得幾棵開櫻花 見到就算當擺成就

你每日都係食玩訓 咁冇意思不如死左佢

其實明顯樓主唔接受異見
最佳方法係唔好回佢離開個post
等佢冇觀眾

我都唔會再留言教精佢

勁過旅行社啲平價團

人地去東京，都係搭埋千葉、神奈川和橫濱

我自己上次同屋企人去東京， 1 次都玩唔完，他竟然一個人去，都去唔到 1 轉秋葉原，

呢個係一個方法，另一個方法就是等他繼續出 post ，大家當食花生

會唔會係史上最搞笑post

我估比起健吾之前上《光明頂》講制霸北海道行程更加恐怖

我今年都會一個人獨遊日本，但點都唔會學樓主這麼搞法

如果我是鐵膠，一定買全國 pass 瘋狂坐新幹線和去全國鐵路博物館，但可惜我唔係，最多都係去體驗新幹線和去 1 間鐵路博物館

早少少預計只要 900 日元

屈狗留返喺香港做看更啦

屌 原來樓主弱智嘅 五日去四個城市

講兩句又傷害左班連狗小學雞弱小心靈 真係冇用

樓主係咪想上位咋，有點難以置信

其實滿開之後幾時先收皮
東京好似本身預今日開花

吉野既話一星期後就吹雪

你呢D水平點會理解到

扮唔識字阿

呢個方法真係得連狗小學雞先唸到 笑死

5日學人咁玩仲要坐內陸機買pass

我學邊個先 個個倒模一樣咁plan schedule先叫旅遊啊？

花晒d時間坐車又真係旅遊wor

對你黎講又真係ge 講野有冇質素

見仁見智啦，我通常預1人20000日圓/日。都係唔計酒店。

閱

今日去邊?

近江町 兼六園

我最窮遊果期，平均一日花7000円，包食包酒店包日用品等任何雜費，只係唔計機票。窮過樓主少少

樓主用呢個pass,
但飛小松機場，然後去名古屋，最後大阪飛走？

如果一定要5日去東京名古屋金沢大阪，咁用7日全國pass好過啦。

睇完上面啲post，發現樓豬係真膠，唔再嘥時間討論了

根本唔駛用PASS，除非最後返東京

我話窮遊唔等於乞衣

我係唔肯定你識唔識字

酒店唔係出發前訂咩？
其實點計入去

Book了去到先俾錢。(從不no show)
我有時也會職場決定住邊度，臨場book 。

取消名古屋 轉去京都

ching sick ball

樓主呢個plan真係好「特別」

發現咗要補錢？

唔夠時間

渣架

聽日行程plan好了

十點幾到 點幾要走 lunch都未必得
不過都啱 果度食野貴

雨晴睇海

幾BUY 你既行程, 用多少錢, 去睇乜, 唔洗理佢地,

都係果班戰士冇錢去眼紅,

樓主出多D 相

純打卡行程，正常要分幾次旅行嘅地方，樓主幾日要去哂，果然係窮遊

窮遊拿成30000YEN去搭車搭內陸機？
留係東京窮遊都夠玩成個禮拜啦都唔駛捱便利店
想睇海除左江之島果頭仲有千葉架

富山環水公園

呢個係低級紅定高級黑？

咪玩啦點幾走邊趕得切
要趕到1420JR就要坐1220架巴士番金澤
有個半鐘夠樓主打晒所有點既卡架啦，跑步來回既話

咁咪搭下架30號囉
仲飛多幾個站

希望樓主聽下你講
畫遲一班巴士
反正四點半到京都天都就黑冇咩做

樓主做野唔洗你教

真係驚趕唔到 補多張

兩日仲剩30,000 之後預算每日$10,000

我都想試 但成日好驚

樓豬真係好撚顛
不如下次北海道玩博多
畀多幾日時間,7日

其實樓主似鳩遊遊多過窮遊

有咩分別

樓主仲唔訓？

醒左啦 今朝要早起 食早餐 check out 9點搭車去白川鄉

我一日已經用左3000yen

打少個零？

係30000yen,我去yo女已經用左30000yen

唔識日文可以點yo

英文搭訕

can i cow you

cow日本妹唔洗用咁啱既英文
Sorry can i ask you a question?
Do you know where is the eki?
Hey oanesan you are cute girl!
日本妹：なに？
You are very kawaii
Do you have a boyfriend?
日本妹：no no no
Why no boyfriend?
You are kawraii,i be your hongkong boyfriend
You have line?

巴打用咩上網 數據卡定wifi蛋

用 30000円學人 yo 女？！你今年中幾呀？

clubsim

佢應該講緊飛田新地

今日純文字討論

傻9先去飛田

剛剛check in 完

夜D上呢個塔300￥

品質如何？

好過自由鳥 上次去旅行用HKBNWi-Fi蛋 速度都OK 又可以當尿袋用 但一唔小心就當左真尿袋 叉到冇曬電連Wi-Fi都用唔到

睇youtube順唔順先？720p如果都順就ok啦

都唔知為咩

唔係流浪嘅窮遊好不智

未試過720p 琴晚上youav都係480p 唔lag

得返10000￥ 今晚餐飯仲未食

仲有成 10000 真係唔眼紅你都唔得啦。

食牛丼

好懷念 上年我大阪又係愛上左松屋 雖然我唔係窮遊

呢張係我唯一影低既松屋野食相

支持
上年日本之旅既回憶翻曬黎

已經食左2餐立山麵/烏冬，2餐吉野家，1餐牛丼
暫時未見到有松屋

哂錢 X 2

下次樓主都可以咁玩...幾好下次5日沖繩玩上北海道...沖繩機票會平好多...玩1日就內陸機飛福岡再慢慢1日1日坐順住玩上去北海道...一次過感受晒沖繩既夏天氣息...再感受埋北海道冬日情懷..一次行程體驗日本4季變化正撚到癲啦係咪

樓豬幾時plan 5日4夜環遊世界呀 留名學野

貼地D好唔好

網上又話間酒店個早餐好正 原來伏到扑街

三萬蚊仲可以過夜,啊木講㗎

你係咪睇台仔網咋

松屋正如飲茶要食叉燒飽一樣，冇食過會有遺憾的

松屋固然要一試
其實薩莉亞都值得一試
尤其是去過香港既薩莉亞
去到日本本土
你會發覺
雖然裝修 menu 食物 都係差不多樣
但係成件事真係好唔同
只係講服務員個態度真係天同地比

窮撚就咪去日本啦 寒寒酸酸
影衰香港人

今晚去呢間 希臘冇伏

咁就叫影衰香港人？衰得過港女去旅行柒出國際？

嵐山多人到扑街

窮遊到去ST REGIS食早餐

其實我真係幾鍾意食松屋，好想佢喺香港開

琴晚去四條已經見到有疑似港人推阿伯
到站先黎發癲 : Don’t fxxking touch me, i told you!
成格車廂有7-8個講廣東話的 到站唔落車係度食花生 阻Q住

計唔計酒店先

你得3萬yen買左張萬4yen pass

5日4城自駕同近就無問題，但佢d城市真係好遠水路

我記得有個post

3萬當然唔計pass酒店內陸機啦

哦 咁唔洗食松屋便利店la

仲剩7000￥

係京都食埋個lunch就出發去大阪

個飯幾錢，好大份

睇你搭車都過3萬啦

980￥

發現窮遊既意思係 除酒店同搭車之外先窮遊

台仔都唔知係唔係食開屎
乜鬼都話好

台仔文化唔同無咁毒舌吧